老一輩D人，成日話香港人全世界都搶住要，因為叻同有錢

前兩日同個八十後傾計，
聽到佢D觀點就係笑而不語。

佢地成日話自己經歷過英治時代、話香港人做野點叻點盛，
話自己識身邊D人去到外國點樣因為能力好所以撈得掂。
笑死人咩，幾多去做左二等公民Asian 仲要回流番黎香港你又唔講？

基本上，八十後再上個D 老餅好多都諗到好奇怪。
佢地呢d 老餅都已經三十尾四十頭，
好彩個班已經上到中產階層月入50k 至1xxk 不等，

食正大市升個十年條水，
就以為自己好叻好High Class。
平時飲下紅酒，乜Q都要揀外國人手製作靚野、唔知乜野名牌子，或者特登去搵buyer 入外國來路貨番黎就有品味。
仲有好強調自己跟邊個威水老師、學d 乜門派技術。
膚淺扮上菜，真係得佢地d 同溫層先會鍾意。

呢d 上一代究竟有幾自大先會有咁嘅優越感？
講香港，呢班人最無資格。
如果唔係呢D人，淨係為左搵錢、上位、食玩訓做港豬，
呢廿年政府一路溫水煮蛙、慢慢換血都乜都唔做，
5年前開始就唔駛咁多後生仔女走出黎抗爭啦！
又要批判後生仔唔成熟，又要唔肯付出。
仲係度話心痛d 年輕人又乜又柒；
但又話唔會乜都揀黃店，因為要睇質素

食屎啦離地屎忽老一代！時代一定會放棄你地架！
你地以前根本無為香港付出過，淨係識講錢講Enjoy
見到都想嘔🤮

新一代嘅年青人呀！千祈一定要保住自己條命仔同爭取磨練能力呀！淘汰老舊思想同埋人、光復香港靠哂你地架啦！